唔講咁多 即刻搏咀 唔講咁多 即刻搏咀

我 我要 我要搏
我 我要 我要搏

唔講咁多 即刻搏咀 唔講咁多 即刻搏咀
唔講咁多 即刻搏咀 唔講咁多 即刻搏咀

細細個有人叫你咪去搏咀 無論你要搏咀 千祈咪講出嚟

最緊要謙卑 搏咀會激死

仲有佢嗰兩幅圖呢

晚晚話陰間不得志 激死父親乜都得意